[好消息] 入台證改只要香港身份證就網上辦

唔知點解唔覺有人講/新聞有提過
只要有香港身份證又無BNO/其他外國護照
無論係咪香港出世
都可以網上搞入台證

巴打落左黎幾耐？

BNO + 支那visa / 特衰holder 都搞得喎

香港出世嘅話使乜去金鐘攪
根本只會益咗班腥港虫

樓主大陸出世?

壞消息

1997年落嚟，一共20年
雨傘革命落去金鐘無數次，通宵瞓都有5,6晚
因為雨傘革命無咗人生第一份正式工

以前係首次去台灣嘅非香港/澳門出世人士都要去金鐘力寶搞
家陣無論咩人，只有有香港身份證就唔使去
網上搞就得

okay
以後有任何著數嘢唔使share畀巴打

嘩好驚呀 世界末日喇

出世喺邊你決定到咩？
點解用出生地嚟定義一個人？

on99

樓主好小學雞

唔洗理班on9 佢地應該無去用過入台證去台灣

放過香港人，返上去啦好嗎

share嘢畀大家
一味淨係留意人係咩人種
咁就唔係小學雞？

巴打做咩咁敏感

幾時定義過你? 如果我話你係大陸出世 你就係狗 就話定義你係狗姐

你自尊心作祟就摺埋啦

梁天琦咪又係大陸種

咪就係 問一句邊度出世就上曬身咁

咁敏感

原來已經咁多大陸種上連登

出世柒就柒架啦
你出世係強國人，一世係強國人

前幾年第一次去台灣已經網上搞簽證啦屌你老母臭系
睇撚到啲on9仔開post就眼火爆呀屌你老母

唔回覆
大家自便

呢個唔係好多年前既old news咩

咁你仲回

因為有d人唔係香港出世

死大陸哩

樓主來自潮洲？

辛苦你啦，唔好理班仆街

樓主大陸仔

咁撚多盲反
原來連登仔全部自己老豆老母都係香港出世

笑左

懶人包

以前: pure港種可online申請
而家: 有hk永久居民就得, 蝗成最大得益者

屌你老母呀 如果個個蝗蟲話自己係黃絲係咪都畀撚曬佢地落嚟？
Between 老豆老母喺香港出世

無所謂啦
反正台灣咪同大陸一樣垃圾

咁又未必，有啲人可能需要逗留係台灣超過30日，所以要親自去金鐘整，同網上申請即時批唔同既。
我估張圖既意思係咁

點解無人講？ 因為好多人都係香港出世 直接上網㩒幾個制就搞掂囉

岩岩放監?

我講真香港人

我覺得可能性有二:

第一,回歸前都有幾多人落左黎香港,特別係抵壘政策取消前
第二,真係有人留多過三十日

樓主唔share野我一定係無知撚, share多d唔該你

屌大陸仔
收嗲啦

唔該樓主先，唔駛理班on9

爸媽 真係香港岀世

大陸出世咪大陸出世囉, 出生地呢d野無得呃人既

唔係你地支那搞鬼，晨早同台灣互免簽證啦

就算大陸出世去過一次就已經可以網簽
其實要去既點都去到，而家再放寬只係方便大家，台灣要簽證根本只係形式上宣洩下主權，形同虛設。呢個先係重點

樓主好慘

樓主我撐你 肯定你人品好過係香港出世李國寶果啲陷家產

提下樓主
有d 野 唔好up 上網
篤魚蛋 行mk 果d
以後拎出黎告你可必呢

又黎血統論
出生地自己決定唔到
但思想同政治立場可以

一早應該要咁啦
上年七點就要去金鐘排隊

樓主唔好理 cc 台噴精
香港80 90 黎照樣大把大陸雙親

等佢地去晒台灣人，留返日本俾我

晨早有美國免簽證

但官網未UPDATE

咪就係，咁同共產黨講野有咩分別
假如樓豬講既野係真既，比起好多土生土長既賣港賊/寄生蟲好好多

好彩連登都有返啲唔同聲音平衡返

( Show Blocked User - 貓之子 )

台證一早可以網上申請
即時批核 又免費

利申：香港出世

老老柒柒條link 403

你咪走 你答句支唔支港獨先

我阿爸阿媽真係全部香港出世

前2年去左6次台灣
次次都網上仲要即批
你唔講都唔知要等5日仲要一至五先申請得

利申，上一次零晨2點整台證

老豆老母香港出世果d，你地今年滿18歲未？

自爆

好驚呀 樓主開始唔理我地喇
求你唔好唔理我啦

屌你老母啊 乜撚邏輯

唔係不嬲都得既咩？

香港出世就代表香港人？ 本土？
打開個電視睇下？
最重要係身份認同 好嗎
利申香港出世

又有大陸仔黎釣魚，一開口就話自己支持民主，然後睇連登仔互屌

幾撚多香港出世奶共

正解

咁少野你班港豬都可以拎黎打飛機
香港出世都唔可以投共？大陸出世唔可以反共？

大陸出世去過台灣一次就可以上網拎台證，第一次去依然要去金鐘搞。
港澳地區即使從未去過台灣都可以直接上網搞。
樓主坐左幾多碌

between，我諗D小學雞真係睇少左D雙非數量，我想講10後出世有好多拎住香港passport香港出世既小朋友，佢父母兄弟姊妹都係拎住中國護照，連個細路本人都長居中國，全家一句廣東話都唔撚識講，果D純正香港出世呀，咁佢地係咪香港人呀屌你老母！

血統論有乜撚野好講呀？依家香港好似盧森堡咁難入藉？放左咁撚多雙非拉埋全家拎香港passport仲係度講血統，香港有資格咩？

仲有呀，維園班老坑同建制D賣港賊全部都香港出世架，佢地實最有資格凌架香港人啦on9

樓主好撚柒

新界嘅鄉紳全部香港出世，全部奶共
我老豆大陸出世，極度反共
利申：以前係地主家族

明白未呀，攞香港出世打飛機嘅連登仔

多過30日都可以網上整？

[quote]大陸出世去過台灣一次就可以上網拎台證，第一次去依然要去金鐘搞。
港澳地區即使從未去過台灣都可以直接上網搞。
樓主坐左幾多碌

between，我諗D小學雞真係睇少左D雙非數量，我想講10後出世有好多拎住香港passport香港出世既小朋友，佢父母兄弟姊妹都係拎住中國護照，連個細路本人都長居中國，全家一句廣東話都唔撚識講，果D純正香港出世呀，咁佢地係咪香港人呀屌你老母！

血統論有乜撚野好講呀？依家香港好似盧森堡咁難入藉？放左咁撚多雙非拉埋全家拎香港passport仲係度講血統，香港有資格咩？

仲有呀，維園班老坑同建制D賣港賊全部都香港出世架，佢地實最有資格凌架香港人啦on9[/quote]
依個不嬲都係咁 咁做乜又要出多張memo

請定義

樓上一班支那種
利申咩香港出世
睇死又咪老母老豆係支那種
利申:元朗居民

如果係英治時期，由港英正常批准入香港而又認同香港文化嘅人，我諗連登仔都接受係香港人。

係宜家連蝗都叫做香港人，走來屌香港人嘅，先仆街冚家剷。

不過，睇個新政策，台灣政府應該幾歡迎佢地去消費。$$$

乜撚野logic
你敢話你祖宗18代都香港出世
咁雙非落來生嘅仔就係香港人
香港人真心冇資格講血統論囉

當呢到係 uwants MK壇 mw 咩

上年去台灣 我大陸出世(3歲落黎香港)
永久居民身份證拎左十幾年
香港出世既不嬲都上網做就得
但我地呢d大陸落黎但純正廣東話口音既 就要特登朝早去金鐘交表做證
雖然去左一次之後唔駛再去金鐘交表 上網搞就得
轉左上網搞係方便左

支那蟲

講返單野

仆街啦真係！屌！

原來大陸出世

雖然我都唔鍾意大陸人某啲令人厭惡嘅事
例如啲細路隨街大小便 走水貨
但唔係所有大陸人都係衰嘅
係未了解樓主呢個人之前
就咁話人哋蝗種似乎有啲以偏概全
加上呢個詞語本身帶有歧視或攻擊嘅意思
咁樣話人係咪盲目咁為反而反呢

利申：土生土長香港人